{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 고향의봄 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。客室料金は入室人数数によって異なり、未成年者の入室可能かは、直接提携店に確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否についてもキャンセル/払い戻しができないとします。提携店の事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻し処理され、客室情報が随時変更する可能性があるが、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数を超過する場合、現場で追加料金を1当たり10,000ウォン払わなければなりません。入室利用案内は、外国語案内は英語で可能で、バーベキュー、茶道体験、韓服体験などの体験をすることができ、駐車は無料で可能で、荷物の保管とWi-Fiも使用できます。周辺には洪川江(ホンチョンガン)、ビバルディ、洪川(ホンチョン)羊牧場、パルボンサンといった名所があり、コダリチムや炭火タッカルビのようなおいしい店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。未成年者の入室については、直接提携店に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室については、直接提携店に確認を行い、予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は随時変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過する場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金を1人当たり10,000ウォン支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "何語で外国語案内が可能ですか？",
            "answer": "外国語案内は英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "バーベキュー、茶道体験、韓服体験などの体験ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管やWi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、荷物の保管とWi-Fiの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には洪川江(ホンチョンガン)、ビバルディ、洪川(ホンチョン)羊牧場、パルボンサンなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "おいしいレストランはありますか？",
            "answer": "周辺にはコダリチムや炭火タッカルビなどおいしい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 499
    }
}